<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<QuestData xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema">
  <Replicas>
    <Replica>
      <number>0</number>
      <text>Пришел?
Да нет, не пришел, а прибежал!
Неужели так не терпится?
Нет, твоему энтузиазму ничто не помешает. Скажи мне, что ты употребляешь для этого? Никогда не поверю, что ничего запрещенного.
</text>
      <anwser1>Секрет прост - я говорю твердое Нет прокрастинации!</anwser1>
      <num1>1</num1>
      <anwser2>Это мой небольшой секрет, отличающий меня от остальных.	</anwser2>
      <num2>1</num2>
      <anwser3 />
      <num3>-1</num3>
    </Replica>
    <Replica>
      <number>1</number>
      <text>Не хочешь говорить значит, ну и ладно.
Главное, что со всем справляешься.
Твое оружие готово. Техники уже прицепили его на нижние фюзеляжные пилоны. То, что там стояло, они взяли себе в качестве награды за работу. Да, они такие.
	Но взамен твой истребитель теперь обладает мощью, которой хватит для того, чтобы стереть среднюю столицу захолустной планеты в порошок и раскаленный газ, разве этого мало?
Торпеды очень ценные, так что не запусти одну случайно по какому-нибудь истребителю.

Задачу ты сам понимаешь, теперь у меня лишь один вопрос: тактику сам продумаешь, или подсказать решение?</text>
      <anwser1>Я уже конечно придумал кое-что, но дополнительные идеи мне не помешают.</anwser1>
      <num1>2</num1>
      <anwser2>У меня уже есть прекрасный план и советов мне не надо!</anwser2>
      <num2>3</num2>
      <anwser3 />
      <num3>-1</num3>
    </Replica>
    <Replica>
      <number>2</number>
      <text>Ну тогда слушай сюда:
Стрелять надо по двигателям.
Торпеды запускай с минимального расстояния. Они самонаводящиеся, так что захватить перед запуском цель не помешает. Если будешь запускать ее издалека, она может сработать от мимопролетающего астероида.
	На оставшиеся две подвески возьми по блоку неуправляемых ракет. Если торпед не хватит, чтобы гарантированно уничтожить корабль, а их не хватит, потому что торпеды вышли слабоватые, добей его ракетами прямо в маршевые дюзы.
	Если и этого не хватит, расстреливай двигатели пушками. Цель большая, не промахнешься. Лазеры не рекомендую, слишком быстро выжирают энергию, пушки будут в самый раз.
	Мелочь расстреливай восполняемым оружием, нечего на них подвески тратить. Атакуй на скорости, замедлишься - разберут.

Понятно?</text>
      <anwser1>Спасибо, отличные советы, так и сделаю.</anwser1>
      <num1>3</num1>
      <anwser2> </anwser2>
      <num2>-1</num2>
      <anwser3> </anwser3>
      <num3>-1</num3>
    </Replica>
    <Replica>
      <number>3</number>
      <text>Тогда мне больше ничего не остается, кроме как пожелать тебе удачи!
Осторожнее, там, сам понимаешь, больше помочь мы тебе не можем. 
И мы очень на тебя надеемся.</text>
      <anwser1>Не волнуйтесь, не подведу!</anwser1>
      <num1>-2</num1>
      <anwser2> </anwser2>
      <num2>-1</num2>
      <anwser3> </anwser3>
      <num3>-1</num3>
    </Replica>
    <Replica>
      <number>4</number>
      <text>Ты в одном шаге от победы.
Иди и сделай их!</text>
      <anwser1> </anwser1>
      <num1>-1</num1>
      <anwser2> </anwser2>
      <num2>-1</num2>
      <anwser3> </anwser3>
      <num3>-1</num3>
    </Replica>
    <Replica>
      <number>5</number>
      <text>УРРРРААААААААА
.
</text>
      <anwser1>Технологическая реплика, в игре ее не должно быть видно.</anwser1>
      <num1>-3</num1>
      <anwser2> </anwser2>
      <num2>-1</num2>
      <anwser3> </anwser3>
      <num3>-1</num3>
    </Replica>
  </Replicas>
</QuestData>