<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<QuestData xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema">
  <Replicas>
    <Replica>
      <number>0</number>
      <text>День добрый! 
Наконец-то ты прилетел. Ну и что, что без добычи, ну и что, что ворота выбросили тебя черт знает где и ты добирался до базы два дня. Главное прилетел! Ты нам тут очень нужен, похоже, что твой истребитель - единственный исправный истребитель на базе. Нам крепко досталось - кубоиды повыбивали всех наших пилотов за какие-то два дня. Кто уцелел, теперь кукует на базе - летать-то не на чем.</text>
      <anwser1>Что за.. кубоиды?</anwser1>
      <num1>1</num1>
      <anwser2>И кто это в нашей глуши такой воинственный появился?</anwser2>
      <num2>1</num2>
      <anwser3>Нечего время терять! Давай сразу к делу!</anwser3>
      <num3>2</num3>
    </Replica>
    <Replica>
      <number>1</number>
      <text>Кубоиды... Да кубические эти черти, в общем, не знаю как еще назвать.
Летают на каких-то кривых балалайках, будто из фанеры выструганных, но жахают - будь здоров и кишки подобрать не забудь!
Прилетела тут знаешь, с месяц назад дура такая огромная, еще и красная, ну орки прям. Материнский корабль, в общем. Сунулись мы значит к нему сдуру, так таких люлей огребли, что теперь с базы носа не высовываем.
Но ты-то у нас человек опытный, да и в глаза их не видел, в общем, не боишься пока ничего и никого. Вот и поможешь нам.</text>
      <anwser1>Так чем помочь надо-то? Может я тоже никуда не полечу...</anwser1>
      <num1>2</num1>
      <anwser2>Валяй, чо делать надо? Я человек простой, получаю приказ, выполняю.</anwser2>
      <num2>2</num2>
      <anwser3 />
      <num3>-1</num3>
    </Replica>
    <Replica>
      <number>2</number>
      <text>Да задачка плевая, в общем.
Для акклиматизации тебе, так сказать.
Помнишь тот транспорт старый, здоровый, который мы из ремонтного дока угнали? Ну который в ангар еще не влезал и мы его так бросили?
Мы его разбирали, пока нас кубоиды по норам сидеть не вынудили.
Нашли там три ящика запчастей, которые отлично подошли бы к твоему истребителю. Но забрать их не успели. Кубоголовые помешали.
Короче, слетай-ка за этими ящиками, будь человеком.
Заодно может и кубоида какого встретишь. Наваляй ему там, от всей души.</text>
      <anwser1>Окей. Свидимся!</anwser1>
      <num1>3</num1>
      <anwser2>Понятно в общем. А деньги будут? Я после этого рейда на мели...</anwser2>
      <num2>4</num2>
      <anwser3 />
      <num3>-1</num3>
    </Replica>
    <Replica>
      <number>3</number>
      <text>Смотри, корабль об астероид не разбей.
Тебя-то, норкомана, не жалко, а вот истребитель у нас один такой остался.</text>
      <anwser1>Да пошел ты...</anwser1>
      <num1>-2</num1>
      <anwser2 />
      <num2>-1</num2>
      <anwser3 />
      <num3>-1</num3>
    </Replica>
    <Replica>
      <number>4</number>
      <text>Деньги?
А не обнаглел ли кое-кто часом, не?
Мы тебе запчасти для корабля забесплатно значит, подгоняем, а он с нас денег еще требует!
Скажу мужикам, за работу с тебя втридорога возьмут. </text>
      <anwser1>Да ладно тебе, это я так, пошутил.</anwser1>
      <num1>-2</num1>
      <anwser2>В этот раз ладно. Но в следующий раз одним "спасибо" не отделаетесь.</anwser2>
      <num2>-2</num2>
      <anwser3 />
      <num3>-1</num3>
    </Replica>
    <Replica>
      <number>5</number>
      <text>Только один ящик? 
Точно только один был? Ладно, и этого хватит.
Эти запчасти пойдут на ремонт твоего же корабля. Наверняка ты будешь постоянно возващаться сюда весь в пробоинах.
Если вообще вернешься. </text>
      <anwser1>Вернусь, не надейся!</anwser1>
      <num1>-3</num1>
      <anwser2 />
      <num2>-1</num2>
      <anwser3 />
      <num3>-1</num3>
    </Replica>
    <Replica>
      <number>6</number>
      <text>Ты взял задание.
Теперь спеши его исполнить. </text>
      <anwser1 />
      <num1>-1</num1>
      <anwser2 />
      <num2>-1</num2>
      <anwser3 />
      <num3>-1</num3>
    </Replica>
    <Replica>
      <number>7</number>
      <text>Тест</text>
      <anwser1>При правильной работе квеста эта реплика не отображается</anwser1>
      <num1>-1</num1>
      <anwser2>Понятно</anwser2>
      <num2>-1</num2>
      <anwser3>ОК</anwser3>
      <num3>-1</num3>
    </Replica>
  </Replicas>
</QuestData>