<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<QuestData xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema">
  <Replicas>
    <Replica>
      <number>0</number>
      <text>Доброго дня!
Что, здесь не бывает дня? Так я по стандартному времени!

Шутки в сторону. Наши уцелевшие научные станции фиксируют аномальную активность в соседнем секторе. Не исключено, что это так называемые кубоиды. 
Мы хотим снарядить вас в разведку. Вашей задачей будет прибыть в этот сектор, пробыть там некоторое время и установить там автономную станцию слежения.
Если это чужаки, мы сможем заблаговременно узнать об их перемещениях и о причинах, по которым они хотят закрепиться в этом астероидном поясе.

</text>
      <anwser1>Вопрос один: сколько платите? Задание как я понимаю опасное.</anwser1>
      <num1>1</num1>
      <anwser2>Меня настолько воодушевляет эта задача, что я даже не спрошу про награду!</anwser2>
      <num2>2</num2>
      <anwser3> </anwser3>
      <num3>-1</num3>
    </Replica>
    <Replica>
      <number>1</number>
      <text>Естественно, денег не пожалеем.
За выполнение задания вы получите 1000 кредитов, сразу после того, как мы получим сигнал от станции, установленной в нужном секторе.</text>
      <anwser1>Это мне по нраву, по рукам!</anwser1>
      <num1>2</num1>
      <anwser2> </anwser2>
      <num2>-1</num2>
      <anwser3> </anwser3>
      <num3>-1</num3>
    </Replica>
    <Replica>
      <number>2</number>
      <text>Хорошо. 
Так же, хочу вам сообщить, что мы купим у вас любое оборудование, которое вы сможете подобрать с уничтоженных кораблей кубоидов.
Я думаю, это поможет значительно увеличить ваш банковский счет.</text>
      <anwser1>Это очень ценная для меня информация.</anwser1>
      <num1>-2</num1>
      <anwser2> </anwser2>
      <num2>-1</num2>
      <anwser3> </anwser3>
      <num3>-1</num3>
    </Replica>
    <Replica>
      <number>3</number>
      <text>Вы получили задание.
Выполните его и вы получите обещанную награду.</text>
      <anwser1> </anwser1>
      <num1>-1</num1>
      <anwser2> </anwser2>
      <num2>-1</num2>
      <anwser3> </anwser3>
      <num3>-1</num3>
    </Replica>
    <Replica>
      <number>4</number>
      <text>Заходите, присаживайтесь.
Мы получили информацию с установленной вами станции.
Могу сказать, что сразу, как только вы покинули сектор, кубоиды принялись раскалывать лазерами астероиды и собирать откалывающиеся куски породы.
Насколько нам известно, никакой особо ценной, с точки зрения нашей цивилизации, породы там нет.
	Пока нам непонятно, что именно они там добывают и для каких целей. Может быть, какой-нибудь экономически малоценный для нас минерал считается в их цивилизации крайне ценным ресурсом. 
Огорчает одно, в нашем секторе состав у астероидов практически идентичен, и стоит ожидать скорого вторжения кубоидов и в наш сектор.
	Если такое случится, вы окажете нам услугу? Помогите защитить базу от вторжения, и вы получите сполна. На нашей базе практически нет оборонных сооружений, ведь это мирная геологическая база в захолустном секторе.</text>
      <anwser1>Я вам помогу, бить кубоидов я уже умею.</anwser1>
      <num1>-3</num1>
      <anwser2 />
      <num2>-1</num2>
      <anwser3 />
      <num3>-1</num3>
    </Replica>
  </Replicas>
</QuestData>