<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<QuestData xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema">
  <Replicas>
    <Replica>
      <number>0</number>
      <text>Вовремя вы зашли!
Мы буквально пару часов назад полностью закончили и протестировали прыжковый двигатель, и вы знаете, все прошло просто прекрасно!
Нам оставалось дождаться только вас, чтобы удрать из этой дыры ко всем чертям!
Вы готовы!</text>
      <anwser1>Готов!</anwser1>
      <num1>1</num1>
      <anwser2>Подождите, а как же мои друзья? Они все останутся здесь, запертые на своей базе...</anwser2>
      <num2>2</num2>
      <anwser3> </anwser3>
      <num3>-1</num3>
    </Replica>
    <Replica>
      <number>1</number>
      <text>Тогда мы отпраляемся!
Экипаж, слушай мою команду: Приготовиться к гиперпрыжку!</text>
      <anwser1>Отправиться вместе с учеными</anwser1>
      <num1>-2</num1>
      <anwser2 />
      <num2>-1</num2>
      <anwser3 />
      <num3>-1</num3>
    </Replica>
    <Replica>
      <number>2</number>
      <text>Как я вам уже говорил, забрать мы их не можем.
Но, после ремонта у нас остались кое-какие запчасти, которые скорее всего помогут вашим техникам починить ваш прыжковый двигатель.
Эти запчасти по большей части остались от разборки нашего двигателя, поэтому они находятся на государственном балансе и просто так отдать их вам я не могу. Я продам вам все необходимое по остаточной стоимости.
Заводская цена этих деталей примерно 100 000 кредитов. Я же отдам их вам за 10 000. По рукам?</text>
      <anwser1>Купить детали.</anwser1>
      <num1>-4</num1>
      <anwser2>Я отправляюсь вместе с вами. Плевать на это быдло, они меня не понимали.</anwser2>
      <num2>1</num2>
      <anwser3 />
      <num3>-1</num3>
    </Replica>
    <Replica>
      <number>3</number>
      <text>Поздравляю!
Теперь моя совесть будет чиста. Все люди из этого забытого всеми богами уголка будут спасены.

Техники уже погружают ящик с деталями в ваш корабль. Удачи вам!</text>
      <anwser1>И вам того же!</anwser1>
      <num1>-3</num1>
      <anwser2> </anwser2>
      <num2>-1</num2>
      <anwser3> </anwser3>
      <num3>-1</num3>
    </Replica>
    <Replica>
      <number>4</number>
      <text>К сожалению, этой суммы недостаточно для покупки.
Очень жаль, но скидку вам сделать я не могу. Иначе меня могут засудить за разбазаривание имущества.

Я все еще предлагаю вам отправиться с нами.
Либо вы можете покинуть  нашу базу.</text>
      <anwser1>Хорошо, я лечу с вами.</anwser1>
      <num1>1</num1>
      <anwser2 />
      <num2>-1</num2>
      <anwser3 />
      <num3>-1</num3>
    </Replica>
  </Replicas>
</QuestData>