<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<QuestData xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema">
  <Replicas>
    <Replica>
      <number>0</number>
      <text>Ну как оно? Нормально?
В общем, покумекали мы тут, и решили, что раз ученые нам помочь не могут, надо с этими супостатами кончать. Другого выбора у нас нет.
	По нашем прикидкам, из мазершипу должно хватить пары аннигиляционных торпед в уязвимые места, чтобы он нам больше никогда не мешал. 
Судя по информации, что ты нам привез, все необходимое оборудование для сбора торпеды можно добыть из разбитых кораблей кубоидов. На наше счастье, в их кораблях стоят аннигиляционные реакторы, которые можно настроить так, чтобы получить мгновенную аннигиляцию всего топлива разом. Сам понимаешь, к чему это приведет.

Твоя задача на этот раз - слетать на разведку в сектор, где гнездится их мазершип. Завалить его без торпед даже не пытайся, твоя задача просто пролететь на небольшом расстоянии от него, чтобы анализатор успел просканировать корабль. Как только он завершит работу, сразу давай деру, не играй в героя! 
Понял?</text>
      <anwser1>Да что тут не понять. Понял, выполняю.</anwser1>
      <num1>1</num1>
      <anwser2> </anwser2>
      <num2>-1</num2>
      <anwser3> </anwser3>
      <num3>-1</num3>
    </Replica>
    <Replica>
      <number>1</number>
      <text>Отлично, тогда шагом марш в ангар, задницу в кресло и лети!
Нам не до шуток, времени остается все меньше.</text>
      <anwser1>Уже лечу</anwser1>
      <num1>-2</num1>
      <anwser2> </anwser2>
      <num2>-1</num2>
      <anwser3> </anwser3>
      <num3>-1</num3>
    </Replica>
    <Replica>
      <number>2</number>
      <text>Ты получил задание.
Помни, от тебя зависит судьба нашей базы.</text>
      <anwser1> </anwser1>
      <num1>-1</num1>
      <anwser2> </anwser2>
      <num2>-1</num2>
      <anwser3> </anwser3>
      <num3>-1</num3>
    </Replica>
    <Replica>
      <number>3</number>
      <text>Вернулся?
А ну-ка давай сюда карту памяти, посмотрим, как этот сукин сын устроен!
Ага, отлично, пары средних флотских торпед ему бы с лихвой хватило, на удивление хрупкая конструкция для мазершипа. Проблема в том, что у нас этих торпед нет. Пока нет. 
	Наши кулибины вполне могут изготовить пару торпед их того хлама, что ты нам привезешь. Заходи завтра, я попрошу их составить список того, что им нужно в первую очередь.</text>
      <anwser1>Желаю мужикам удачи с изобретательством! Обожаю бабахающие штуковины!</anwser1>
      <num1>-3</num1>
      <anwser2> </anwser2>
      <num2>-1</num2>
      <anwser3> </anwser3>
      <num3>-1</num3>
    </Replica>
  </Replicas>
</QuestData>