<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<QuestData xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema">
  <Replicas>
    <Replica>
      <number>0</number>
      <text>Работа-то для тебя всегда найдется...
Слушай, мы тут сидим на базе и носа не кажем, и об этих кубоидах знаем только то, что люлей они навалять могут так, что куски обшивки твоего корабля будут собирать по всему поясу.
Поэтому вот тебе задание от нашей вольной братии - мы ставим на твой корабль вот этот небольшой анализатор, который будет записывать всю информацию с бортовых систем твоего корабля, тебе же всего лишь надо найти кубоида, которому не повезет ошиваться в этом секторе, и разобрать его на запчасти.

С информацией от анализатора нам будет проще придумать, как можно воевать с этими кубоидами, и что из их ксенотребухи нам может пригодиться.

Берешься?</text>
      <anwser1>С радостью! Сектор Омега-7С2164 для людей! Нечего тут этим красножопым ошиваться!</anwser1>
      <num1>1</num1>
      <anwser2>Проставитесь? Я тут вообще-то жизнью рисковать собираюсь...</anwser2>
      <num2>2</num2>
      <anwser3 />
      <num3>-1</num3>
    </Replica>
    <Replica>
      <number>1</number>
      <text>Ничего себе, энтузиазм так и прет, даже денег не попросил. Посмотрим, как тебя кубоиды погоняют, может решишь сразу союз с ними заключить. Только вот, похоже, дипломатию они не признают.

Кстати, если будут лишние деньги, тут у наших безлошадных орлов в запасниках много неплохого оружия осталось. Загляни в ангар, может присмотришь себе чего-нибудь. Одними пушками много не настреляешь.</text>
      <anwser1>Спасибо за совет, только вот денег у меня негусто. Не на что даже в баре посидеть, а ты про оружие</anwser1>
      <num1>2</num1>
      <anwser2 />
      <num2>-1</num2>
      <anwser3 />
      <num3>-1</num3>
    </Replica>
    <Replica>
      <number>2</number>
      <text>Не волнуйся! За такое дело мы с мужиками тебе хорошо проставимся!
Ну и если найдешь какое ценное барахло - тащи сюда, купим все, кроме консервных банок!

А теперь давай, шуруй. За работу!</text>
      <anwser1>Понял-понял. Пойду только стволы у пушек от нагара вилкой почищу.</anwser1>
      <num1>-2</num1>
      <anwser2>Бегу, вперед и с песней!</anwser2>
      <num2>-2</num2>
      <anwser3 />
      <num3>-1</num3>
    </Replica>
    <Replica>
      <number>3</number>
      <text>Ты уже взял задание.
Выполни его и получишь новое.</text>
      <anwser1 />
      <num1>-1</num1>
      <anwser2 />
      <num2>-1</num2>
      <anwser3 />
      <num3>-1</num3>
    </Replica>
    <Replica>
      <number>4</number>
      <text>Уже вернулся?
Быстро ты! 
Надеюсь, парочку кубоидов отправил в их кубический рай?
Так-с, что тут у нас... Отправил!  Мощно ты его уколошматил!
	Запись получилась очень хорошая, без помех и наводок. Что мы имеем: 
Анализатор классифицировал цель как легкий разведывательный корабль, оснащенный двумя гамма-лазерами, плазменным двигателем и аннигиляционным реактором.  Неплохая машина, но не лучше твоего истребителя. Кстати, прыжковый двигатель не обнаружен, так что если попадешь в замес, можешь попробовать вырваться в другой сектор, если они не собьют тебя на разгонном треке, то шансов тебя догнать им больше не представится.

Дам тебе пару советов по тактике: бей издалека, в маневренный бой не ввязывайся ни в коем случае, по целям пожирнее используй  самонаводящиеся ракеты. Противоракетным маневрам они похоже не обучены.

В общем, хорошая работа, поздравляю! Вот тебе немного на пиво, а то по глазам уже вижу, что готов корабль пропить.</text>
      <anwser1>Вот прямо сейчас пойду и пропью!</anwser1>
      <num1>-3</num1>
      <anwser2>Эй, я же в завязке, сколько можно так уныло шутить?</anwser2>
      <num2>-3</num2>
      <anwser3 />
      <num3>-1</num3>
    </Replica>
  </Replicas>
</QuestData>