<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<QuestData xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema">
  <Replicas>
    <Replica>
      <number>0</number>
      <text>Соскучился по работе?
Это хорошо. 
Ситуация ухудшается  с каждым днем. Этой кубической нечисти похоже становится все больше. Уцелевшие сторожевые спутники показывают нам, что кубоиды заполняют весь наш астероидный пояс, и совсем скоро их основные силы дойдут и сюда, и нам всем станет очень плохо.
Все эти невеселые новости натолкнули нас на то, что неплохо было бы отсюда свалить, но у нас давно и безнадежно сдох гипердрайв.

Слетай к ученым, будь другом, может быть у этих яйцеголовых есть запчасти к гипердрайву? Радио до них не добивает, а на нуль-связь они не выходят. Может быть у них сломался нуль-передатчик, а может быть, что никакой базы ученых уже и нет. По всем рассчетам, в их секторе кубоиды уже должны вовсю хозяйничать.

Координаты их сектора забиты в бортовой компьютер. Тут недалеко, всего один прыжок. Летишь?</text>
      <anwser1>Хорошо, дай только отдохнуть чуток. Если что, я в баре.</anwser1>
      <num1>1</num1>
      <anwser2>Может быть сами этих кубоидов прижучим? Я парень боевой, и сотню их уложу!</anwser2>
      <num2>2</num2>
      <anwser3 />
      <num3>-1</num3>
    </Replica>
    <Replica>
      <number>1</number>
      <text>Так ты же говорил, что завязал?
Или уже все, снова по кривой дорожке пошел?
Смотри мне, будешь много упротреблять, заставим на турниках упражняться, в центрифуге.</text>
      <anwser1>Денег просто не было, вот и был в завязке. А теперь есть немного, вот и отдыхаю.</anwser1>
      <num1>3</num1>
      <anwser2>Да я там квас просто пью! </anwser2>
      <num2>3</num2>
      <anwser3 />
      <num3>-1</num3>
    </Replica>
    <Replica>
      <number>2</number>
      <text>Такая идея тоже есть.
Если ученые нам ничем помочь не смогут, то придется сражаться.
Но видел бы ты их мазершип! Огромный, и весь утыкан лазерными турелями, такой ракетами не запилишь. Тут торпеда нужна, аннигиляционная! Две!
	В общем, слетай-ка ты сперва к ученым, может быть они нам чем нибудь помочь смогут. Конечно, они нас недолюбливают за порчу экологии, но ведь общий враг объединяет. Так?	</text>
      <anwser1>Точно так. Но лучше бы этим кубоидам по кубам надавать. Я сторонник силовых решений.</anwser1>
      <num1>3</num1>
      <anwser2>Если они еще тут, наверняка не могут сбежать, а значит и нам помочь не смогут.</anwser2>
      <num2>3</num2>
      <anwser3> </anwser3>
      <num3>-1</num3>
    </Replica>
    <Replica>
      <number>3</number>
      <text>Ладно тебе, лети, а там посмотрим.
Только назад вернись! А то переманят тебя еще, эти черти в белых скафандрах... Денег-то у них побольше нашего.</text>
      <anwser1>Вернусь, наша база мне дороже родной планеты!</anwser1>
      <num1>-2</num1>
      <anwser2>Слетаю, а там посмотрим...</anwser2>
      <num2>-2</num2>
      <anwser3> </anwser3>
      <num3>-1</num3>
    </Replica>
    <Replica>
      <number>4</number>
      <text>У тебя есть задание.
Спеши его выполнить, время не ждет!</text>
      <anwser1> </anwser1>
      <num1>-1</num1>
      <anwser2> </anwser2>
      <num2>-1</num2>
      <anwser3> </anwser3>
      <num3>-1</num3>
    </Replica>
    <Replica>
      <number>5</number>
      <text>Приветствуем тебя, сосед!
Когда вы перестанете засорять наш общий астеродный пояс своими отходами?
Если он не принадлежит ни одной из империй, это еще не значит, что здесь можно свободно мусорить.</text>
      <anwser1>Неужели вас в такое время интересует какой-то мусор? Ксеновраг в секторе!</anwser1>
      <num1>6</num1>
      <anwser2> </anwser2>
      <num2>-1</num2>
      <anwser3> </anwser3>
      <num3>-1</num3>
    </Replica>
    <Replica>
      <number>6</number>
      <text>Какой враг?
Наши исследовательские станции зафиксировали в секторе появление небольшого количества неопознанных кораблей, но мы и не думали, что это корабли чужой расы.
Разве это не ваши корабли? Здесь больше взяться некому, действительно, только что ксенорасе.</text>
      <anwser1>Ставлю вас в известность: это действительно ксенораса, прибывшая сюда на колонизационном корабле.</anwser1>
      <num1>7</num1>
      <anwser2>Представьте себе! И они явно хотят нас всех уничтожить!</anwser2>
      <num2>7</num2>
      <anwser3> </anwser3>
      <num3>-1</num3>
    </Replica>
    <Replica>
      <number>7</number>
      <text>Если это действительно так, то все очень печально...
Но что вы от нас хотите? 
У нас недавно произошла крупная авария. Ассенизационная система вышла из строя и затопила часть инженерных отсеков. 
В результате из строя вышел прыжковый двигатель и нуль-передатчик. 
Так что мы тоже заперты здесь. </text>
      <anwser1>Неужели все так плохо? Может быть, прыжковый двигатель еще можно починить?</anwser1>
      <num1>8</num1>
      <anwser2 />
      <num2>-1</num2>
      <anwser3 />
      <num3>-1</num3>
    </Replica>
    <Replica>
      <number>8</number>
      <text>Теоретически, починить его возможно, но у нас нет кое-каких запчастей.
Плюс, нам нужно закончить кое-какие дела в этом секторе, до того, как мы уберемся отсюда.</text>
      <anwser1>Понятно, проще говоря, помочь вы нам ничем не можете. Всего доброго!</anwser1>
      <num1>10</num1>
      <anwser2>А если я помогу вам достать нужные запчасти, вы сможете забрать меня с собой? С моими документами все в порядке, в метрополии сойду за добропорядочного.</anwser2>
      <num2>9</num2>
      <anwser3> </anwser3>
      <num3>-1</num3>
    </Replica>
    <Replica>
      <number>9</number>
      <text>В целом, нас устраивает такая сделка. Вы помогаете нам, мы поможем вам.
Прилетите к нам немного позже, мы решим как мы с вами можем решить нашу общую проблему.</text>
      <anwser1>Всего вам хорошего! </anwser1>
      <num1>10</num1>
      <anwser2 />
      <num2>-1</num2>
      <anwser3 />
      <num3>-1</num3>
    </Replica>
    <Replica>
      <number>10</number>
      <text>И вам того же.
Ждем вас на нашей базе.</text>
      <anwser1> </anwser1>
      <num1>-1</num1>
      <anwser2> </anwser2>
      <num2>-1</num2>
      <anwser3> </anwser3>
      <num3>-1</num3>
    </Replica>
    <Replica>
      <number>11</number>
      <text>С возвращением!
Ну как? Могут они нам чем-нибудь помочь?</text>
      <anwser1>Нет, их станция в плачевном состоянии. Инженерные отсеки затопило говном.</anwser1>
      <num1>12</num1>
      <anwser2>Да, но они просят чтобы я помог им с изготовлениям запчастей для нашего двигателя.</anwser2>
      <num2>13</num2>
      <anwser3> </anwser3>
      <num3>-1</num3>
    </Replica>
    <Replica>
      <number>12</number>
      <text>Печально. 
Доигрались со своей системой жизнеобеспечения замкнутого цикла.
Не то, что мы - сливаем все прямо в открытый космос!

А по существу, похоже придется решать все самим. У нас тут есть пара идеек, заходи, как отдохнешь.</text>
      <anwser1>Если что, я в баре!</anwser1>
      <num1>-3</num1>
      <anwser2> </anwser2>
      <num2>-1</num2>
      <anwser3> </anwser3>
      <num3>-1</num3>
    </Replica>
    <Replica>
      <number>13</number>
      <text>Звучит подозрительно...
С другой стороны, запчасти дадут, говоришь?  Да еще и с хорошей скидкой?
Ну лети к ним, если ничего с ними не получится, лети к нам, у нас есть пара идеек.
Кстати, вот тебе компенсация за износ корабля. Можешь ее с чистой совестью пропить.</text>
      <anwser1>Хорошо.</anwser1>
      <num1>-3</num1>
      <anwser2 />
      <num2>-1</num2>
      <anwser3 />
      <num3>-1</num3>
    </Replica>
  </Replicas>
</QuestData>