<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<QuestData xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema">
  <Replicas>
    <Replica>
      <number>0</number>
      <text>Хорошие новости, господа!
Мы наконец-то закончили работы по очистке и дезинфекции инженерных отсеков!
Теперь мы можем смело сказать, что починить прыжковый двигатель возможно, если у нас будут необходимые запчасти.
Насколько я могу судить, соответствующие детали могут встретиться в кораблях кубоидов. Хотя их корабли не оснащены прыжковыми двигателями, некоторое их оборудование вполне годится в качестве замены для неисправных деталей нашего прыжкового двигателя.</text>
      <anwser1>Если я добуду вам необходимое оборудование, вы возьмете меня с собой?</anwser1>
      <num1>1</num1>
      <anwser2>Что именно вам требуется?</anwser2>
      <num2>2</num2>
      <anwser3> </anwser3>
      <num3>-1</num3>
    </Replica>
    <Replica>
      <number>1</number>
      <text>О, разумеется!
К сожалению, забрать ваших товарищей мы не можем, но как мы не можем забрать вас, человека, который нас всех буквально спас?
Даже если у вас есть какие-то проблемы с законом, я посараюсь помочь вам их решить.
а если все совсем плохо, мы можем высадить вас в нейтральном секторе, там уже сами разбирайтесь.</text>
      <anwser1>Спасибо за понимание, но я формально чист перед законом. </anwser1>
      <num1>2</num1>
      <anwser2> </anwser2>
      <num2>-1</num2>
      <anwser3> </anwser3>
      <num3>-1</num3>
    </Replica>
    <Replica>
      <number>2</number>
      <text>Так, теперь к списку деталей, которые вам требуется достать.
В основном это грабберы. Их маломощные эмиттеры отлично подходят в качестве фокусирующих средств для стабилизации прыжкового поля.
Также нам нужен их реактор. Лучше даже два. В них содержится достаточное для пары прыжков количество антиматерии.

Список:
- 5 Грабберов кубоидов
- 2 Реактора кубоидов

Привозите все это нам и мы сможем приступить к ремонту прыжкового двигателя.</text>
      <anwser1>Надеюсь, у вас все получится с ремонтом. Ждите запчасти!</anwser1>
      <num1>-2</num1>
      <anwser2> </anwser2>
      <num2>-1</num2>
      <anwser3> </anwser3>
      <num3>-1</num3>
    </Replica>
    <Replica>
      <number>3</number>
      <text>Вы получили задание.
Привезите на базу ученых 5 грабберов кубоидов и 2 реактора кубоидов для того, чтобы ученые могли приступить к ремонту прыжкового двигателя.</text>
      <anwser1> </anwser1>
      <num1>-1</num1>
      <anwser2> </anwser2>
      <num2>-1</num2>
      <anwser3> </anwser3>
      <num3>-1</num3>
    </Replica>
    <Replica>
      <number>4</number>
      <text>Вы привезди все необходимое?
Где оно? В ангаре? Ах да, конечно!
Я сейчас же пошлю инженеров, чтобы они выгрузили его из вашего корабля.
Прекрасно, теперь мы сможем закончить ремонт двигателя, и в самое ближайшее время мы с вами сбежим из этой богом забытой глуши прямо в метрополию!
	Кстати, если вам интересно, наши аспиранты провели исследование, а если честно, то просто порылись в исторических архивах википедии, и нашли там очень интересную информацию.
Судя по всему, так называемые кубоиды являются потомками первых космических колонизаторов, которые ранее считались пропавшими без вести. С земли они отправились на огромном
кубическом корабле, весьма похожем во многом на тот, который используют кубоиды. Это также может объяснить то, что их оборудование очень похоже по устройству на человеческое.
Похоже, за столетия скитания в космосе они полностью забыли свои корни, изобрели собственный язык и полностью одичали.</text>
      <anwser1>Интересная информация, но меня больше радует новость о том, что мы скоро валим отсюда!</anwser1>
      <num1>-3</num1>
      <anwser2> </anwser2>
      <num2>-1</num2>
      <anwser3> </anwser3>
      <num3>-1</num3>
    </Replica>
  </Replicas>
</QuestData>